deliveroo 南亞電單車手發起罷工

網上外賣服務商Deliveroo下午有工人發起罷工。約50名Deliveroo外賣工人，疑不滿更改工作時間及薪酬安排，令他們收入大減，下午聚集在公司位於上環蘇坑街的辦公室地下。罷工工人大部份為南亞裔人士，代表正與資方進行談判，稍後將交代結果，據悉罷工人數逾百人，令公司送餐服務接近癱瘓。

以前係熊貓做過
佢地對車手都真係刻薄

D記喎

三間都係仆街黎

正解

但係真係賺懶人錢

蝻

如果唔係點恰9港豬

駁唔到

班仆街可唔可以喺香港工作？會唔會係黑工？送餐見到女戶主會唔會入屋強姦

團結

屌你，點解要幫你地先

好恐怖
真係生人勿近

女人行過真係渣都冇

呢班會返工嘅就算啦，起碼有付出唔係呃福利
打家劫舍搞良家婦女果班就仆街死

呢班有返正當工根本冇問題
冇工返，日日企係街個班先值得擔心

罷工洗唔洗一個個排隊入office求佢唔好減人工

有返工嘅同冇返嘅
只係一舊屎同兩舊嘅分別

收皮啦五毛

阿差都團結過香港人，
香港揸uber x果班，比人扣25%都無得出聲，
油價不斷加，價又無加

d呀差應該種族滅絕啦仲返咩工

你就係呢種人令到Isis出現。又種族歧視。有要定義咩係香港人 有毛又要屌人。個皮膚咩啡色 又屌。又話人狗。你滿腦子都自己係高人一等既人。
你同傻西鬼佬去台灣屌完台妹 話所有台妹Easy 有咩分別。
大個仔 醒喇。人地努力爭取 又屌鳩人
自己又目光短淺。又帶有色眼鏡睇人

咦 你啡色架？

幫人出聲就叫啡色？講句唔種族歧視嘅嘢就係錯？咁你都係白人眼中嘅fucking Chinese咋
大把南亞人土生土長香港人，打份正職有邊點要俾你歧視呀？

改名啦你

咁咪諗下點解自己咁折墮要打西工

呢d所謂土生土長「香港人」好多連廣東話都唔識

同埋而家歧視佢地係因為佢地啡咩？
係因為佢地係香港成日搞事， 姦淫擄掠
要提防都好正常

嘩屌原來大家咁重視血統，真係永永遠遠是龍的傳人

應該支持佢地
起碼有成功案例先

團結就唔係港豬啦

你stereotype 晒全部南亞人
仲好意思講
真係on9無極限

罷囉 你冇收入驚啲定佢摺埋公司冇手尾跟驚啲

土生土長唔鳩學廣東話 你想點
姐係你日本華人唔學日文
你abc唔學英文
咩玩法 叫人地跟你學烏都語
港豬唔好on9啦 不如你去學支那語啦 香港個風氣要咁呀

邊間最好

俾著香港人一定唔敢反抗

乜撚嘢香港人？無人當佢地係香港人喎

睇黎揸行街紙果班都係
港豬係得既 傭工都有id card架 你當唔當呢 有id card 又住香港

港豬好撚掂架姐 大愛 害撚死女人
只要有蝻強姦一個港女 唔該大愛撚畀個屎眼佢屌就好啦 等女性免受傷害

你咁做 我整banner歌頌你 好唔好

有工作又點？
就算有工作佢地都係賤民

支持你地

聽到有d本地車手講唔好搞咁多野,你邊夠公司鬥
港豬真係

你stereotype 晒全部蝻亞人
係人都知蝻最叻就係斬人強姦
仲好意思幫啡皮洗白

落黎香港申請公屋 一個黎香港成功 老婆三個仔女兩佬老申請黎香港 綜援申請 佢地用社會需要申請公屋 又話香港迫到佢精神病呀 唔知邊忽器官有病呀

佢地車牌知唔知點考 係印度巴基斯坦考架喎 黎香港轉架 佢地d意識仲堅撚過香港考果 d 危險級數幾撚高

蝻 係我見過人種最鳩懶既人種 冇野做會係公司訓覺 你敢唔敢

你去到外國又叫人唔好歧視華人
屌而家又歧視有正當職業既南亞人
連登仔真係雙重標準到呢

你收皮啦
以前係大陸游水落黎香港咪唔叫香港人？
你再睇下所謂土生土長既香港人（圍村佬,發叔）
佢地做既一切邊忽幫過香港？
你根本拎有色眼鏡睇人
唔好話咩皮唔皮膚
講呢單野
佢地有冇強姦人呀
有冇殺人放火呀
佢地表達自己不滿有咩問題
做外賣你夠膽話唔係正職？
無論咩人都好
佢尊重香港文化,肯學廣東話，唔叻都冇所謂，最重要肯講.
融入香港社會，做下野，貢獻社會
佢就係香港人.
人有高低之分
但不應有貴賤之別
可唔可以尊重下人同自己？

你尊重 d 阿差，但佢地會唔會尊重你？

中環翻開工都知依啲外賣電單亂咁黎 所謂正當職業又係一堆馬路炸彈

外國嘅歧視係毫無根據 依家係蝻不停犯案先比人睇唔起 如果蝻真係咁守法律會有咁多想佢地消失？

我冇叫呀 你有本事 人地就唔會歧視你 你見日本人黎香港有冇被人歧視 泡菜人都冇 你睇前港隊領隊 金sir 雖然分手得麻麻地 但佢冇因為韓國人被人歧視 你有冇歧視港隊既非籍球員？ 果班為香港出盡力踢

但蝻呢 深水埗斬人 老蘭強姦 尖沙咀打劫 大愛撚係邊 冇人講既
非洲都有架果班 係夜唱賣粉 偷野 乜都有
但唔想畀人歧視 唔係用把口 用行動 coolest monkey 我覺得h and m冇做錯呀 你睇南非果班
monkey都已係讚美佢啦

畜生蝻會啤住你 再強姦你

笑撚死 佢地覺得高等過香港人呀 佢地有尊重過你 佢地當自己讀地利亞係國際學校 老實講 佢地感覺良好到你唔信 成日用精神病呃政府

基本上只有低等生物至會周圍性交…呢班阿差就係其中一種低等生物

肯學廣東話 洗唔洗搵片畀你佢地笑鳩香港人英文屎

喂喂喂 邊個學廣東話 利君雅呀 呢啲真係小之有小

果堆 都唔知有冇一成識講廣東話

喂喂喂 邊個識講廣東話呀

入侵性物種係咁 不停繁殖

根本蝻就冇道德觀念 尊重同禮節佢地點會有 尊重係留比值得嘅人

一提南亞黃巢又有工開

諗吓點解香港有咁多唔同種族嘅人
(西人 日本人 韓國人 南亞佬 賓妹印妹)
係得南亞佬畀人屌

其實蝻亞打手根本就完全冇理據 講啲好空泛嘅野話香港人歧視

蝻打手可以首先理解下咩叫歧視先 再理解下其實香港依啲唔叫歧視
就好似你比人打一拳 自然會還手同保護自己

你想打攻擊你嘅人 依啲唔叫歧視

黃巢有屌賓賓印印喎，我無記錯既話佢有一次連白人都屌埋白皮豬，真係幻想自己希特拉再世咩

笑大人個口 你咁撚大愛捐曬所有錢出去啦
不應貴賤之別都講得出
你試下同條有錢女一齊同佢老豆講尊重你同不應分貴賤

我吊你全家啦!
犯罪數字大撚把證明南亞人犯罪率高啦
同埋憑經驗主義, 係唔同地區觀察到既南亞狗行為都有問題啦(冇犯法唔代表無問題)。

佢地既Stereotype係佢地既閪行為產生出黎嫁, 亦都係真實無誤。
到有一日佢地犯罪數字低過華裔香港人先話stereotype啦！

同埋唔好講南亞人都有好人呢d universally applicable既說話, 呢d垃圾無力既argument留番係你個屎眼度。事實係蝻generally都有d問題

大愛左膠臭閪. 就係你呢d人搞到香港比外族溫水煮蛙 仆街啦你

唔使搵食呀??
你罷工我更加要開多D工

土生土長講廣東話果班同bilibala果班假難民都未識分，純粹睇膚色香港華裔同中国人又有咩分別呀？

要針對中国蝗同南亞蝗絕對正確，但個地圖炮唔會亂開啦唔該

希望幫班蝻亞狗講野嘅人有朝一日老婆仔女比蝻非禮，行出街比蝻打劫

支持南亞仔，又唔係好食懶飛，肯工作賺錢、團結反抗資方剝削有乜柒問題，吓吓都種族歧視玩盲反真係好鬼肉酸

我自從接觸過一啲好賣座而且高質既印度電影之後認為南亞人對世界並非係一啲貢獻都無，所以我見到黃巢呢啲咁偏激咁種族歧視既人先會咁激心成日要去狙擊佢，我想令佢知道佢呢種心態係唔啱架

uber都好狗
做過uber步兵送外賣啦
送兩份嘢 一份街頭 一份街中間
都係出送一份外賣既錢 原因係話同一條街喎

無話過我做車手

來來去去都其實個個圈子 有啲偷偷地接兩邊單

港豬:你唔做,少個競爭對手仲好

you may say I'm a dreamer
but I'm not the only one
I hope someday you'll join us
and the world will be as one

事實上華人係最撚低賤

無工會都發動到罷工，真心夠團結。

據悉，今次主要是港島區的逾百人參與罷工，他們不滿公司大幅削減福利，以及減工時，令他們收入減少，每月損失約3千至1萬元。有員工解釋，他們屬自僱人士，每小時酬勞約75元，以工作12小時為例，以往不論所接外賣訂單多少都有約900元($75X12)收入。可是改用新的電子平台後，疑因公司滅少了非繁忙時段可容許的當值人數上限，令不少員工每b
天實際可領取酬勞的時數大減（例如工人原本返朝七晚七，但轉用新電子平台後每日中段可能有3至數小時毋須當值，致酬勞減少），從而令月人大大減少。

飲食業個落場時間就係咁仆街

下尊重要同人講先有？
咁你真係好可憐
咁我問你呀
係咪個個有錢既個格都係衰
講大愛你都唔差呀
個政府唔聽民意
仲用你d錢起鳩鐵同津貼蝗蟲
都可以唔理
不得了